acq_wf_usb.c

programma per testare il funzionamento del protocollo usbtmc per colloquiare
con un oscilloscopio

Il programma esegue una serie di istruzioni per
-identificare il tipo di oscilloscopio
-richiedere la dimensione del buffer di dati da leggere
-richiedere il sample rate
-richiedere la scala verticale
-richiedere l'offset impostato
-richiedere i dati

usando questi dati effettua una conversione dei dati in volt e utilizza
gnuplot per mostrare il grafico di V in funzione di t.

Il software sembra funzionare correttamente, ma il dispositivo è stato
disconnesso precocemente e non c'è stata la possibilità di testarlo 
più a lungo.